Listen you Americans

Listen you Americans. You have chosen your path and now you are gonna live with the consequences. I just feel like I really wanna see the CCP style dictatorship to fall upon the Americans, watch them whining like little bitches and I'm just gonna sit back *grabs popcorn*, pointing and laughing my ass off.

Don't say I have never told ya.

Any Americans here in lihkg?